const mondai = [
    { number: 1, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P97。今では、すっかりじいさんに（　　　）。', answer: 'なついていた', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P97。ひとつ、これをおとりに使って、残雪の仲間を（　　　）、と考えていたのだ。', answer: 'とらえてやろう', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P97。がんたちは、昨年じいさんが小屋がけした所から、たまのとどくきょりの（　　　）もはなれている地点を、え場にしているらしかった。', answer: 'さんばい', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P99。くちびるを二、三回静かにぬらした。そして、あのおとりを飛び立たせるために口笛（くちぶえ）をふこうと、（　　　）をとんがらせた。', answer: 'くちびる', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P99。がんの群れを目がけて、白い雲の辺りから、何か（　　　）に落ちてくる。', answer: 'いっちょくせん', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P99。一羽飛びおくれたのがいる。大造じいさんの（　　　）のがんだ。', answer: 'おとり', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P100。じいさんは、ピュ、ピュ、ピュと（　　　）をふいた。', answer: 'くちぶえ', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P100。もう一けりと、はやぶさがこうげきの姿勢をとった時、さっと大きなかげが空を横ぎった。（　　　）だ。', answer: 'ざんせつ', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P101。が、なんと思ったか、ふたたび銃を（　　　）しまった。', answer: 'おろして', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '第3場面（P96の10行目～P103の5行目まで）を必ず先に読んでから、次の問題に答えましょう。<BR>P102。はやぶさは、人間のすがたをみとめると、急に戦いをやめて、よろめきながら（　　　）いった。', answer: 'とびさって', image_name: '', etc_1: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];